白登上場後 你嘅股市生活有好過嗎？

原來同華爾街friend
意思係夾埋佢地割9你班散戶

股災近了

真係屌佢老母

納指年頭至今+7.7%

秒

FUTU 30蚊買 到依家未放

港股都升左好多

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

1997，2009，2021
都係牛年

拜登迫害納DEE

豬到仆街 未上任前YTD +12% 而家-10%

一二月都無錢賺係你on9

嘔返有突
屌你拜登